再來聯署：我地要比全世界知道香港警察「祼搜」少女！！

香港警察的惡行真係罄竹難書

不單只毆打、老屈被捉義士，比厠所水佢地飲、拖延佢地就醫和見律師的要求，仲係毫無需要之下「裸搜」少女
今日最新報導，仲揭露有送院義士被發現有嚴重骨折

雖然聯署作用有限，不過站在宣傳角度，US Petition 係一個絕佳的表述平台，可以比全世界的人知道HKP 同香港共o既衰野！！！ （最近US Petition 個web D verification email 等好耐先有，請大家耐心等待）

光復香港
時代革命

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

email喺咪仲有問題？我收唔到email

推

又黎
我之前簽左咁多個都好似冇乜用

你唔會知幾時有用, 但照做啦

照填左，等email

Push

簽就簽左
但之前已經推過佢地根本係恐怖組織
而家再簽裸搜好似變相小巫見大巫

等email 等到呢

推啊!

831 中環見 901 機場見
902 三罷 903正罷

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最近US petition send verification email 真係有d delay，請大家耐心等待

同埋請大家儘早forward 比身邊的朋友，上次曾X雄個petition 有朋友等得個email 黎己經過左死線

你講得啱，但係我地要持續地 "溫馨提示" 外國 香港警暴o既問題，聖雄甘地都唔係一日就推翻英國殖民政府!!